# Для старта приложения 
### `npm i`
### `npm start`

RoadMap:
    Redux
    - создание store 
    - описание интерфейса для транзакции
    - описание редьюсера для транзакций дохода
    - описание редьюсера для транзакций расхода
    - описание экшенов для транзакций дохода
    - описание экшенов для транзакций расхода
    
    React
    - header приложения ✓
    - форма добавления транзакции ✓
    - форма суммы расходов и доходов ✓
    - таблица с добавленными транзакциями ✓
    - редактирование транзакции ✓
    - удаление транзакции ✓
    - просмотр информации в транзакции ✓
    - график расходов, доходов за выбранный промежуток времени Х
    
